仆街 係銅鑼灣做和理非急屎

係sogo附近 有冇乾淨洗手間

hysan place

Sogo

god bless you

叫多啲人岀，夠百5萬就會有巴打食左你啲屎

記得希慎成日有巴打痾屎冇帶紙巾

無㗎啦咁塞

Sogo都未到 塞左

即場整屎魔法

遠少少利園

大家出發前記得柯清屎

佢通常有兩卷

即製屎魔法

唔驚

128遊行有150萬人我喺終點生吞屎魔法

我暫時既訴求只係想痾屎

Gold bless you

Magic Shit

想要

喺警方防線面前痾

皇室堡

遠 突然好塞

現時見到警方向在場大便既示威者舉起左黑旗同埋防暴槍